望著你突然一陣心痛

666

白車

叫左

複雜